想問可唔可以告mk行人專用區啲中國人？

屌你老味真係好撚滋擾

求答

少去咗旺角主要都係因為呢班撚屌

屌